{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산수유물김치"
    },
    "text": "サンシュユ ムルキムチ(산수유물김치)\nサンシュユを一日中砂糖に漬けておくと、甘みと酸味が引き出されます。大根は大きめに切り、砂糖漬けにする前にきれいに洗って準備します。ワケギは塩漬けにし、赤唐辛子は種を取り除いて斜めに切ります。また、ニンニクとショウガは細かく刻むとよいでしょう。ナツメは洗っておき、梨は数切れに切っておきます。豆汁にはもち米粉を入れて煮込んだもち米糊を、昆布だしと一緒に混ぜておきます。おろしにんにくと生姜、そしてもち米糊汁と昆布だしを水で溶かし、ガーゼでかき混ぜます。キムチスープはきれいに濾過し、そこに砂糖で測ったサンシュユを入れて塩で味を調えます。壺には大根、大根の砂糖漬け、ワケギ、唐辛子を盛り、ナツメと梨を加えて少し煮込みます。この料理は、サンシュユの甘みと酸味が引き立ち、酒やお茶を作ったり、漢方の解熱剤や強壮剤にも使われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "サンシュユ ムルキムチ(산수유물김치)です。"
        },
        {
            "question": "サンシュユを砂糖に漬けるとどうなりますか？",
            "answer": "甘みと酸味が引き出されます。"
        },
        {
            "question": "大根はどのように準備しますか？",
            "answer": "大根は大きめに切り、砂糖漬けにする前にきれいに洗って準備します。"
        },
        {
            "question": "ワケギはどのように漬けますか？",
            "answer": "ワケギは塩漬けにします。"
        },
        {
            "question": "赤唐辛子はどのように切りますか？",
            "answer": "赤唐辛子は種を取り除いて斜めに切ります。"
        },
        {
            "question": "ニンニクとショウガはどのように刻みますか？",
            "answer": "ニンニクとショウガは細かく刻みます。"
        },
        {
            "question": "ナツメと梨はどのように準備しますか？",
            "answer": "ナツメは洗っておき、梨は数切れに切っておきます。"
        },
        {
            "question": "豆汁には何を入れますか？",
            "answer": "もち米粉を入れて煮込んだもち米糊を、昆布だしと一緒に混ぜます。"
        },
        {
            "question": "キムチスープはどのように調理しますか？",
            "answer": "おろしにんにくと生姜、そしてもち米糊汁と昆布だしを水で溶かし、ガーゼでかき混ぜます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように食べますか？",
            "answer": "壺には大根、大根の砂糖漬け、ワケギ、唐辛子を盛り、ナツメと梨を加えて少し煮込んで食べます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この料理は、サンシュユの甘みと酸味が引き立ち、酒やお茶を作ったり、漢方の解熱剤や強壮剤にも使われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 363
    }
}